到底咩叫演得太用力

用邊方面既力？

請參考豹哥演法

陳偉霆 完

本身笑片定認真架

唔係大聲就好戲架楊師傅！

over左囉

我覺得呢套劇佢扮賭王ok

睇一次笑一次

屌

咁eu果陣佢咪拎視帝

王浩信好戲啲

三哥賭場風雲

睇到個Topic已經即刻諗起佢

上面果啲叫無演技呀

霍駿昇喊celine果場戲有返威爺影子，根本係回復水準

3哥 4條A